6/9後 街都唔撚想出

仲好話叫我消費？政府搞撚到個社會變成咁
剩係差佬濫權已經人心惶惶

價值觀 人生觀 世界觀
全部因為政府改變哂

經濟差你仲好意思問點解？

唉

最無資格講經濟差嘅就係佢哋班仆街
商界一早有警告會經濟變差 什至外資撤資

全部嘢都係政府搞出嚟

淨係買裝

無撚有錯